泛民公開支持白票撚

財委會通過175億西九文化區撥款
保皇黨19+1票黃碧雲通過
其他泛民去哂邊